女朋友好cheap，幾百蚊都要同我計

話說上星期同女朋友行街，咁我自然買左d野啦，之後去食飯，全程都係女朋友俾既，咁今星期我地又見面，點知一見面佢就伸手話：「你上次買野同食飯d錢仲未俾我」，我吓左一聲，佢就黑左下面話：「食飯唔洗啦」，嘩真係多謝你喎，幾百蚊都同我計，咁我都俾返錢佢囉，對佢既好感即刻降左好低，之後行街我都勁唔開心，佢又唔氹返我，真係唔知當初鍾意佢d咩，咁cheap

平時邊個畀，AA?

洗女人錢仲咁大聲

軟飯好無味

dllm 看看自己個A/C名 之後再看看自己個樣 身材 ！
你憑咩要條女請你食？

啲留言好認真

話說上星期同男朋友行街，咁我自然買左d野啦，之後去食飯，全程都係男朋友俾既，咁今星期我地又見面，點知一見面佢就伸手話：「你上次買野同食飯d錢仲未俾我」，我吓左一聲，佢就黑左下面話：「食飯唔洗啦」，嘩真係多謝你喎，幾百蚊都同我計，咁我都俾返錢佢囉，對佢既好感即刻降左好低，之後行街我都勁唔開心，佢又唔氹返我，真係唔知當初鍾意佢d咩，咁cheap

係
幾百蚊真係可以睇清到佢個人

買左個雪糕杯咋，幾百蚊姐，咁都要計，仲諗住整俾佢食，而家算啦

唔同你計同邊個計
大把男囝拍拖都會請女友
重要佢請番你轉頭
佢又冇話請
AA 都好d啊
冇錢唔好學人拍拖啦
幾百蚊人地問到都唔比番人
你重cheap囉

如果個po男女調返轉嘅話成件事會唔同哂

實覆一大堆臭雞先

大部分人無咁ON9

難分真假

同意

咩杯要幾百蚊? 係咪整到不會融化的雪糕